我一定要俾你感受翻我感受嘅野

!!!!死八婆！

賣菠蘿

7蚊12個

屌那媽臭雞 唔撚理我